足球學咩人睇video 你估玩具咩😟

😩

打亂晒球賽節奏
企定定等4條on9仔睇電視
都唔知做乜9

好似直播佢地睇av 咁😂

系...球證不嬲大晒
點吹洗吾洗靠睇電視

做乜呢排係咁狙擊藍波

不要胡說 我喜歡玩玩具😉

係
好人好姐怕咩球證誤判
擺明身有屎

足球都有北京電視機啦

Yes 學埋曬玩具d衰野

學d 唔學d
又無冷氣 熱死人牙😩

藍球有分體冷氣機